伍公子新名：伍錫進

聽Bob live講
笑到仆街

屌我仲起google search以為係邊撚個
又以為係佢個真名
點知係潤鳩佢

胡錫進
得閒出嚟擦存在感

佢早排雖然有捐錢比手足
但係都係一個垃圾 成隻癲狗咁周圍咬

懷仔有樣野講得好
係黃都可以係垃圾

垃圾不分黃藍

本質就係垃圾